［區選］愛俊既同我哂入黎

一句講哂
梁嘉莉定陳麗君？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

另類連儂牆 家家戶戶都知道

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

呢邊真係藍到無人上連登？

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

咁早幾日比人拉果d咩人

定係其實你地想投經民聯個大陸仔？

個肥仔廣東話都未講得正wor

搵唔到人我係唔會擺休

我就唔信連登得我一個係愛俊

大家點睇

黑警死全家

支持警察

吞槍自殺

黑警既出路只有死

如果佢地路死就我地死

有無同路人幫幫手

定係我開錯台

好難推

我是咪應該開返吹水台

定係開個何文田tg

有無手足

就黎推撚到第三頁

都仲未有人黎

好似開撚左係黑洞咁

幫幫手，呢到需要你地

大家一齊幫下手

算喇

當我無開過

原來仲有呢個啊ching

陳麗君啦
個梁嘉莉鬼到喊，32歲紅底經濟一周副董事，佢阿媽紅到黑咁滯

呢個愛民呀，係隔離，我投佢唔到

咦係喎sorly

陳麗君真係見左佢好多年，都真係有做野，但係民主黨

其實我係想傾下，唔好分薄左d票

紅底同民主黨仲使諗？
你自己都識講佢有做嘢啦
民主黨又有咩問題 大是大非都冇割到

對民主黨無信任
梁嘉莉有無多d資料，睇下佢點紅法

佢ig寫左，應該係 前經濟一週副董事黎

8月尾先出黎參選，得linkedin先搵到佢既背景資料

btw,呢區應該都係老人區黎，冇咩人理都唔出奇

呢區真係藍到癲，星期日晚俊民苑有居民報警，因為有手足對住狗屋大嗌

雖然麻麻民主黨，但都唔會投個唔知咩背景嘅人
起碼陳麗君咁多年嚟都有見佢做過嘢，另外果個見都冇見過

佢話本身選愛民，但係民主黨唔同佢協調就推左麥瑞咩出黎，所以先黎選愛俊

民主黨本身應該plan定咗要派呢兩個出嚟點會同你傾
仲未計佢個背景咁怪

照咁分析佢都係𠝹票流
宜家2個泛民，咁經民聯個肥毒一撚定贏

梁嘉莉你收皮喇
一開始就扮中立
而家就扮黃
而家仲擺埋梁天琦上Facebook
食屎啦你狐狸精

唔係愛俊區冇得投，其實唔明點要分2個區
btw, 個人感覺，麥姑娘係做實事嘅，金仔成日同左仔去紅磡邨嘆茶唔係咩秘密，陳麗君有冇做議員都有做到佢份內事，梁小姐，er...我同佢講過2次嘢，唔會正面答嘢，1872,佢媽紅唔紅就唔知，佢話札根30年但從未做過任何有利邨民嘅嘢，就算佢唔但界票，都唔會有勝算，今屆區會大家槍口對外好唔好，踢走保皇黨係大前題呀

好想搞個答問會，到時就知要投邊個

我識識地佢不過唔係佢果區，佢係真黃，但係你都知呢區藍到...單攞黃票無可能贏

經濟一周佢凈係做左陣，唔係好知佢點解走

屌你p牌打手？毫無fact check

我都想話個梁嘉莉好少資料，人影都冇見過
利申：有十點大叫㗎我唔知應我嘅會唔會係巴打你呢

愛俊選民👋🏻

睇黎今次我要含淚投民主黨 唉

我諗，香港好多人都想同大灣區全面接軌……

陳麗君

梁嘉莉好鬼，又多打手

人哋張banner都話咗你知點解唔見人

我都有，每次聽到愛俊有都好感動

我好想見一次梁，兜口兜面收佢皮

我地有咩幫到陳麗君？
呢次含淚都要投民主黨

原來有呢個po

利申: 親戚住愛俊

以前有含淚
但今次點解含淚
好似愛俊呢d公屋居屋，老中青都要哂d票先 贏L到
空降冇L用

點fc唔信就算